USO長線輸錢區 （1）

本來諗住油價最多drop zero, 點知竟然可以負數

好在USO月月轉倉 唔會有人踩人平倉既事 不過都輸左好多

咁落去6月既油價死得仲快 contango隨時以倍計 石油要貼錢俾人

利申：均價4.92 @500 平倉價3.9

本來4.65@300 買入， 頭先睇到話6月都係收皮，嚇到走撚左

4.8 2000
有排坐

長線點解唔入USL?

5 @ 600，4.5 蝕住走左 ... 睇到唔對路... 油價跌，佢跟住跌，油價升，佢都係跌 ... 屌 ...

3.74

同問

G持

跌到11蚊